如果同個男仔睇戲

佢全程攬住你條腰睇又擺隻手係你大脾
睇完出返去係搭住你行
但第二日又whatsapp完全無搵你
代表d咩

欲擒故縱

抽水

即係熄咗燈先可以一齊

做齊依啲野你都無抗拒 姐係間接接受左佢啦
咁都得米啦 仲唔玩得被動啲慳力水啲啊

10/10

雞

男人老狗
你做乜唔問清楚佢

摟下腰望下大脾就係想溝你咩

你有冇扯到先

好心兩個麻甩佬睇戲咪撚痴咁埋啦，好多矮撚靠前面位中間條罅先睇到個screen架！

證明佢唔係gay嘅
樓豬放過佢啦